爆炸品案或改以《反恐條例》提控

警務處長鄧炳強接受《明報》專訪時表示，正同律政司研究會否改以《聯合國（反恐怖主義措施）條例》（反恐條例），向年初發生的3宗爆炸品案被捕人提控。

警方於3月7日晚上開始，在全港多區拘捕 12 男 5 女，年齡介乎 21 至 53 歲，指懷疑他們與近日多宗爆炸品案有關。拘捕行動分別涉及 1 月 27 日明愛醫院、1 月 28 日深圳灣口岸、2 月 2 日羅湖車站月台的爆炸品發現案。

鄧炳強表示，該等案件的被捕者行為和意圖，存在「恐怖主義」的元素。如果今次更改控罪，將會是2002年立法以來，首次以《反恐條例》提控。

刑罰方面，涉及爆炸的禁制，如果證明屬以下犯罪，可處終身監禁：

(1) 意圖導致他人死亡或遭受身體嚴重傷害，而非法及故意向訂明標的、在訂明標的內或針對訂明標的送遞、放置、發射或引爆任何爆炸性或其他致命裝置。

(2) (a)意圖導致訂明標的遭大範圍毀滅；而 (b) 在有關毀滅會引致或相當可能會引致重大經濟損失的情況下，非法及故意向該訂明標的、在該訂明標的內或針對該訂明標的送遞、放置、發射或引爆任何爆炸性或其他致命裝置。

source:

有機會被判終身！

而根據長期監禁刑罰覆核委員會，一般囚犯坐左20年係有權申請覆該，啫係假釋

2017-2019的申請個案：325
成功個案：29

10%都無

source:

聯合國會縱容警暴？

都睇唔到有，縱咩容？

吹呀？

如果放炸彈就會終身監禁，禁即係叫d人一做就做到最盡唔洗留手

所羅門王侵王 help

選功能組別救手足啦

有手足分分鐘比人用反恐條例告,大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

等陪審團判囉 睇下邊個先係主流民意

中國比咁多錢聯合國同非洲國家, 你估流嫁?

爽

酷刑罪最高都係終身監禁
毅進狗 無人幫你老母執骨呀

721呢?

如果大家可以cover手足就好
一小隊做易畀人捉同一定玩死佢哋
雖然我自己都無資格出聲

sorry
一來有藍屍陪審
二來, 大把on9黃屍法治膠會話「佢地目的係偉大, 不過真係犯左法呀嘛, 法官大人教我要跟法律判既, 咁我地就算黃既唔可以咁自私既」

你估佢會全否決會否太天真

一定要司法覆核
好嬲好嬲

[區議員入] 民政署罷工 一定要司法覆核

睇怕下次會有狗被刀仔切頸

佢咪選九個藍絲出嚟做陪審員囉

班狗無差別打人先係恐怖組織

又係聯合國
左膠理想變左比獨裁政權塗脂抹粉工具

選功能組別啦

有手足分分鐘比人用反恐條例告,大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

中共一手棒子（製造政治犯）
一手蘿蔔（製造小圈子議席）

選功能組別就可以救手足

有手足分分鐘比人用反恐條例告,大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

可以睇番判終身既案例

選功能組別咪得

有手足分分鐘比人用反恐條例告,大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

靠聯合國食得屎啦，咁撚多支那人混入

選功能組別啦
選到就救到手足

有手足分分鐘比人用反恐條例告,大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

新疆西藏劇本

咁不如炸彈襲擊狗屋
反正係咪都要終生
最緊要有狗死

一係救去外國
一係光復香港 特赦

無其他路

Agger

選功能組別救手足呀

有手足分分鐘比人用反恐條例告,大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

有啊 選功能組別啊

有手足分分鐘比人用反恐條例告,大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

Peter又玩曲

紫青巴講架咋

殺人又係終生
放炸彈冇傷人又係終生

有閪用 一日無普選特首 拎番最高管治權都係無鳩用

只有特首先可以特赦番班手足

香港仲未醒，你砌生豬肉又係終身，真係炸又係終身。
你示威又係浮屍，你勇武向前又係死。
為乜唔。。。

佢哋仲未明
紅官鳩判律政司鳩司法覆核
你執法同立法機構根本吹佢唔脹
個問題出左係「邪惡法治」本身
成套法律都唔係服務大眾而係服務黑社會既

嘩 你係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做
你係咪三毛 你係咪熱狗

係之前已經有7000多具白白死亡啦
你話7000個明知自己死既，一早前仆後繼，起碼有名有姓。。

鄧PK自己反自己？

黑警

講撚左咁耐五大訴求 要雙真普選

無啦啦變袋撚住先選功能組別

你告唔到佢 佢要驚？
不過選功能組別就解決到喇

大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

仆街警狗

殺狗可能仲判得輕過放炸彈

選功能組別 = 救手足
你識條春咩

唔只刀仔反正都終身監禁去到最盡

諗番起個時講贏咗區議會選舉就救到理大手足...

制度上/制度外的抗爭

大家都要比力

「危險駕駛引致他人死亡」

最高可被判處罰款港幣 50,000 元及監禁 10 年

香港法治

無傷亡判終身 撞死人判幾年就算

點解咁撚多負評
手足有機會坐終身呀屌你

世衛有版你睇啦

控方有權踢走陪審團2個人，通常社運案一定踢走後生

陪審團好緊要

屌你老母法治

食撚屎啦

點解咁撚多負評 係咪又公關幫手做緊野

其實都真係好無力
玩玩食食既就比推上熱門

手足案就50幾負評 幾好波

左膠理想

愈黎愈多負評呀屌你老母

鄧炳強位例斷頭台名單第一號

負評俾政府
做咩啫你

負評比政府既 正負評唔影響上唔上熱門
大大力推

係咪都屈你做炸彈

部份認同樓主
手足可能被囚終身，唔會正皮啦。。。

sorry 情緒有啲激動

721呢? 721就無恐怖主義元素？阿 dead body 講句野好

屌你老母

負評係俾條罪名

係咪唔選就解決到

721直頭係恐怖襲擊

死黑警

推

721又唔見咁？

黑警繼續搞遲早有真恐怖主義

其實而家已冇乜，有都係中年果班

反對呀

如果美國要制裁
PK鄧個名一定要排第一

屌

縱又點你會革命？

無立法會，係咁架啦
一世食住你地！

有冇人同我一樣block左peter攞料
等佢自己慢慢單機

Pish

721呢？dllm!!!!!!!!!!

警甴本身就係恐怖份子

你唔選功能組別？
係咪唔救手足？
係咪當手足condom?

你白票撚黎？

見到d狗就車到佢死為止
都係最多10年

喺暴動現場攞住玻璃樽就已經坐5年

外國依家周身唔得閒，靠自己

恐怖主義都吹得出

選同救手足 如果扯上關係？

如何

的確要拎功能組別 有 好過 無

但拎左唔等於救到手足

仲刀仔?分分鐘得番肉碎

黑警凌駕於法治 邊個仲話香港有法治嘅死撚左去啦

睇下世衛就知依家國際咩事啦

人地話拎左 = 救到手足喎

係咪當手足condom
你係咪五毛
你係咪熱狗

屌 好撚嬲 幾時有狗死？

推⋯

推月

香港有一個完全獨立嘅司法系統
如果有人搞佢
有人會以死相搏
唔怕wor

難怪大陸唔小心交通意外都寧願返轉頭車死條友

一百年後可能問

咁大家申請左做陪審員未?

WHO?

ON9
選功能組別咪得

大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

Push

下 唔係登記功能組別先救到手足咩

大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

pk鄧應該要釘十字架上燒死

咪又係自損一萬

直上高等法院

CLS.....
嗰幾個手足有啲連表面證攻都唔成立...
用呢條?

唔可以忘記

放棄啦
支持武漢肺炎手足攬炒好過

求教學..

選唔選都解決唔到，點解你覺得唔選就有用啲

咁又點 你夠膽做咩

1. 登記選民 包括：功能組別
2. 登記做陪審團

除非你拎到過2/3議席，然後廢除公安條例，咁就有用，救到手足，不過係無咩可能既

香港人報仇，得個講字

選唔選都救唔到手足 咁點解要攞手足黎情緒勒索？
上連登9up就得 唔洗講邏輯？

正仆街

diu...

見到熱門師我仲無力
屌走晒啲人

吓 個三隻狗改判輕d 嘅罪

依家連登興屌票
你識條春咩

我依家剩係想香港攬炒
炒班仆街，已經冇希望了

熱門我冇眼睇...

好似話等天收
唔報仇了

d 人成日唸住可以走精面 結果輸仲多

鄧x強死全家！

撞唔死要賠錢養佢一世

拿 雖然唔想 但都係忍唔著要問下 Deadbody出黎
想問下楊生可以做乜 點守護？

放炸彈冇炸人都終生 車死人10年都唔洗

其實我真係唔鍾意dead body ...

【香港歷史】入嚟學下工聯會暴徒點樣整炸彈

咁佢哋咧?

要幾弱智先講得出呢句說話？
球證 旁證都係佢嘅人，
要入點都入到你啦
但香港人大部分人仲停留係網上口號式抗爭

大開眼界，近排我既法律知識真係進步神速

721直頭係有組織恐怖襲擊
仲要有狗一齊事前開會

是咪得香港人先會用念力推翻暴政？

對唔住囉...咁又弱智嘅..

跟本一早就要，炸埋d死物唔知做乜鳩
有把槍又有幾百發子彈，又唔係機關槍黎，但一槍都無射過

簡簡單單每人袋支綱筆好過啦

嬲係冇用
我地可以做D咩?
1. 宣傳黑警以酷刑非法獲取證供、涉嫌妨礙司法公正、違反《刑事罪行(酷刑)條例》、違反聯合國《禁止酷刑公約》
2. 寫信支持還柙手足
3. 勤洗手、戴口罩，少去人群密集地方，唔好染上武漢肺炎，因為放炸彈既目的就係想封關，唔想我地中招

唔好再話好嬲，唔好淨係講「咁721唔見你執法?」，做番少少實事，咁先唔會白費佢地既前途

你又唔去做?

全球最大恐怖組織：中共

咁你有冇去?

你係人地個制度 人地根本玩開幾十年 你想點用個腐敗左制度去玩贏人地？唔革命唔推翻呢個痴撚線政權 根本唔駛旨意贏 日日有手足喊救命 日日有浮屍有跳樓

屌你收皮啦好撚煩呀

攞手足黎做賭注

下咁麻煩
唔係選功能組別就得咩？

大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

...

推呀

收皮啦撚樣，講黎講去都係得呢句
你咪又係等收割光環

仲有引戰狗Peter攞料收收皮啦，依家有6個人要面臨終身監禁，你條撚樣仲係到周圍串人，以為咁樣幫到人咩?

唔係冇
先攞一半
再選黄特首
再由黃特首改革

咁你回應下哩個post有咩邏輯？
定義士真係condom 可以拎佢地無限情緒勒索？

大家係咪重唱衰唔打功能組別,重係咪坐下mon前放負咩都唔做

推.

中肯

屌...

呢d罪唔係要大部數咩?
7個入面兩個否決就唔成立。

唔係講醫院搞阿伯嗰兩隻
係講咁耐而嚟非法使用武力嘅全部警甴

好似係
同埋上Facebook俾下嬲嬲

原來同酷刑罪同謀殺最高刑罰一樣

點撚樣呀？引乜撚嘢戰呀依家⋯
你咪又係嚟嚟去去三督屁？
On 99...

講個笑話，中共會比香港人選個黃特首

Btw個特首姓黃

有冇聽過狗頭爆發案?

睇返我以前開既依個post

原來仲有好多人未申請做陪審員 又話要救義士既?

封信既template:

To whom it may concern,

I would like to express my desire to serve as a member of the jury.

I am a permanent resident of Hong Kong (HKID: ) who was born and raised in Hong Kong. Having graduated ___ from ____, I possess an excellent command in the English language.

Attached herewith copies of my credentials for your information. I would be grateful if you could add my name into the pool of members for jury service.

Best Regards,
(中文名)
(英文名)
(ID No.)

Encl.
(學歷證明)

車死佢全家為止 最多10年抵到爛

黎大家比夠一萬個嬲嬲就可以推翻林鄭

黎大家unlike黑警fb page就可以成立獨立調查委員會

連登大部分係讀緊書 你覺得可以有幾多人

唔岩聽就引戰，你同达狗有咩分別？

港共邪惡政權先係恐怖組織

已經有23條，取消關係法都得架啦

Thank you...

法治死亡證可以批未？

我地黃絲係做哩D任務架喎

所以戴耀廷咪講得啱
個法治變撚咗喪屍識咬人啊 屌你老母

自己有利就國際法

變埋喪屍啦

有冇野可以幫手？

仲有第二同第三個笑話
第二個係香港人軍火都搵唔到
但以為可以武裝打贏差佬以至解放軍

第三個係外國好熱衷幫香港，而大陸怕外國怕到連香港主權都可以唔要

三個笑話邊個好笑啲

咁仲有好多畢晒業

原來講左大半年 陪審團都未撚登記

721又唔係恐襲？

［立法會選舉］功能比泛民 地區留本土

港共政權愈來愈邪惡

推呢個...

根本一開始就係用新疆mode處理香港問題
仲話國際城市真係笑死人

五大訴求先幫到手足

反正點都一世

又冇退路
姐係傻強鼓勵緊大家最大化傷害

好撚快玩爛成個香港架啦
遲啲重咩吸咩外資 吸塵啦仆街

唔做呢啲 咁到時咪冇光環收割囉，我就比左嬲嬲啦，今日任務又完成

港豬：好嬲呀 但要番工同供樓

點都唔夠唔好激嬲中共好笑啦

香港人鳩up嘅能力真係世界級

仆街呢兩個字就係政府

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

瞓左九個月，岩岩先醒返？
黑警係特權階級，犯法野佢地唔做架喎，
明眼人都知個呀伯用身體攻擊啲忠誠勇毅啦

因為香港係第三世界

plot twist 最後低調撤控

陪審團 有幾多係廢老藍絲，紅底人士
你又知唔知

你第一日識共產黨？
之後搞陪審團架啦

原來會幫埋人地推post
不過唔緊要啦 最緊要都係派嬲嬲

呃錢？

做馬專抽廢老入去你都收皮

你再咁玩落去 就同暴動一樣 做乜都終生 就真係會變殺人行動

直情係利用其他法律實行23條

真係判得入，二百萬人，三百萬人包圍法院，夠疆全部告恐襲

傻傻哋

邊個做咗d咩你都match唔返啦

你告哂3萬個呀？

再講，你告得入咩？

cls

佢有講錯咩？
死到臨頭你班仆街仲掛住投票
投票都算啦，投班覺得法治未死吊緊鹽水既人入議會做乜野姐，仲要同人講投票都無阻住你地搞革命，兄弟爬山各有各做，盡做，真係難聽過粗口

「有人」，不過唔係你吖嘛
淨係識外判俾勇武，你地究竟覺唔覺得自己好自私

On撚9
俾你咁樣選到個黃特首仲洗乜勇武抗爭？
做晒condom助選之後仲點會理班入冊既手足
依家你地做緊既係二次政治迫害呀

同意，嬲之餘，要諗下有咩可以幫到手足

條友九唔搭八

「有人」個人擺明就唔係講勇武啦

push

diu

炸彈都未爆就坐終生，與其係受終生倒不如做 d 實質野冧返一兩件做陪葬冇咁嬲。

有咩方法可以救佢地

陪審團出手

咁唔通放棄咩

agger

乜學佢咁就可以解決問題㗎啦？佢做嘅野只係不停咁放負同笑尻人，呢d廢話我都識講啦，屌完人自己又乜尻都做唔到，我係佢就出少句聲摺埋一邊訓啦
投票事實上係無阻革命，因為根本要俾成本出黎革命嘅得少數人，冇得投票就會被迫出黎革命？ 訓撚醒未

佢地有個好天真嘅想法，冇票投d人就會被迫舉刀革命

事實係你唔放棄都做唔到d咩

對於d掌握唔到嘅嘢都係唔好咁上心好

721 我睇唔到 我唔知 可以調查下 結果幾時出我唔知

呢條法律都入到就真的法治以成灰再係骨灰窰度鞭屍

盜針者斬 盜國者侯
成堆離地膠官為左擦鞋敗晒成個香港

拿，咪呀你，你咁講好易比人話係分化撚架

有邊單恐怖主義勁過721?

投票咪就係比你呢啲以為投左票就有份出力嘅撚樣嘅其中一樣贖罪卷囉

唔知下邊張圖最左戈六隻字係咩黎呢？不過算啦，海外流亡嘅又唔係我，功能組別Gogogo

所以你繼續好嬲，回憶過去，出post屌， 然後抗戰勝利

一早已經講左參選功能組別係為左取消佢
出黎俾人捉尻完，然後有人幫我大叫黑警死全家你無野呀？
由7月已經講開花係無可能抗戰勝利，爆哂全港藍店咁又點，跟住一班人屌我分化，而家人就拉左一大班,而家出黎，等你講句好嬲好嬲?

n

香港人完全唔係革命個皮，炸魔手足真心慘，其實應該叫所有勇武唔好再出，專心一齊搞立法會算。

因為大家步伐唔一致就犠牲左行得前既人，
大家相信搶攻功能組別work就應該一齊無風險地抗爭～

Ps:非假膠

黑警死全族

班黑警最近真係好得閒

仲信司法制度

恥笑開始
條柒頭左膠好心就收皮啦
屌唔夠咩

同中國一樣，與其揸車撞傷人不如車死佢

嚴刑峻法既後果

真係會

who已經證明得到依啲咁嘅國際組織幾咁濕濟

一係就咩都唔理唔做

梗係投票 比嬲嬲抗惡法啦，上前線？不了

話佢冇邏輯仲屌返我轉頭

好心啦，如果連登咁有威力，講下啲人就會去做，咁一早全民勇武。唔係連登叫/唔叫就影響到

佢地都係成年人，自己會諗，佢地自己決定要咁做。唔好講到連登係個大台，因為前線可能都唔會理

唔好再二元對立
我地要認清
有一堆唔敢上前線
同已經衰咗出唔到前線嘅人
=> 和理飛 外國+本土議會戰線
進化方向：1.提交多d 證據俾外國戰線
抗爭生活化

同一堆勇武=> 街頭戰線
進化方向：2.避免地下化 + 升級

認清現況訂立對策先會蠃！
歡迎補充

我只係想講，唔好學似大灣暉咁吹到咁大

講完柒野又唔撚屌得架？

痴撚線

楊光 - 五毛medal

律政司又幾合作

呢大半年只出現2次無差別恐怖襲擊
721同831

好冇力，冇咩做到

我廢，做唔到一個勇武派

連登仔:唔洗急, 劍指9月立法會

之前入境都叫我更新個人資料

左膠加藍屍, 玩撚完

私人恩怨既謀殺

以反恐條例捉棋提控
終身監禁 = 殺人罪判刑

犯案過程同風險咁大
咁啲人，尤其積犯
會唔會選擇更直接，速戰速決方式
埋伏或等放學，去殺人/畜牲/滅門⋯⋯？

香港隨時變成南美第三世界國家
一個烈士，仲有千千萬萬烈士
一個終身監禁，仲有千千萬萬既終生監禁

咁即係一不做，二不休

你要諗重有幾多勇武派剩

あ

唔做on9野

如果有人俾狗搞過咩都冇既 殺晒佢全家食一世免費食宿都幾抵

革乜野命
喊口號啦你

恐怖主義行為 (terrorist act) ——
(a)除(b)段另有規定外，指作出或恐嚇作出行動，而 ——
(i)該行動是懷有達致以下結果的意圖而進行的，或該恐嚇是懷有作出會具有達致以下結果的效果的行動的意圖而進行的 —— (由2004年第21號第3條修訂)
(A)導致針對人的嚴重暴力；
(B)導致對財產的嚴重損害；
(C)危害作出該行動的人以外的人的生命；
(D)對公眾人士或部分公眾人士的健康或安全造成嚴重危險；
(E)嚴重干擾或嚴重擾亂電子系統的；或 (由2004年第21號第3條修訂)
(F)嚴重干擾或嚴重擾亂基要服務、設施或系統(不論是公共或私人的)的；及 (由2004年第21號第3條修訂)
(ii)該行動的作出或該恐嚇 —— (由2004年第21號第3條修訂)
(A)的意圖是強迫特區政府或國際組織的，或是威嚇公眾人士或部分公眾人士的；及 (由2012年第20號第3條修訂)
(B)是為推展政治、宗教或思想上的主張而進行的； (由2004年第21號第3條修訂)
(b)(如屬(a)(i)(D)、(E)或(F)段的情況)不包括在任何宣揚、抗議、持異見或工業行動的過程中作出或恐嚇作出行動；

terrorist act (恐怖主義行為)—
(a)subject to paragraph (b), means the use or threat of action where—
(i)the action is carried out with the intention of, or the threat is made with the intention of using action that would have the effect of— (Amended 21 of 2004 s. 3)
(A)causing serious violence against a person;
(B)causing serious damage to property;
(C)endangering a person’s life, other than that of the person committing the action;
(D)creating a serious risk to the health or safety of the public or a section of the public;
(E)seriously interfering with or seriously disrupting an electronic system; or
(F)seriously interfering with or seriously disrupting an essential service, facility or system, whether public or private; and (Amended 21 of 2004 s. 3)
(ii)the use or threat is—
(A)intended to compel the Government or an international organization or to intimidate the public or a section of the public; and (Amended 20 of 2012 s. 3)
(B)made for the purpose of advancing a political, religious or ideological cause;
(b)in the case of paragraph (a)(i)(D), (E) or (F), does not include the use or threat of action in the course of any advocacy, protest, dissent or industrial action

如果唔可以用"in the course of ....."嚟去打嘅話，咁唔知點打，最多只可能減輕刑罰

利申: 法治冇險可守

嗌放人，班狗會放

咁我寧願佢去台灣

燒山今日仲要出片燈添屌

你仲諗住用法律制裁佢地? sor 我已經諗住替天行道,
制裁晒3萬隻 我就唔信唔中

利申: 制裁mean請佢地飲汽水食蛋撻, 認真 好認真

抵啦

上連登話好嬲好嬲

之前有堆人係咁call人消耗兵力
話唔好放棄，裝修藍店
大佬呀 唔係咁推人去死掛？

唉 其實我都係咁睇 即使我到而家都唔認為搶攻功能組別有大用 但始終大部分人都仲係想走和平線 我覺得繼續轁光養晦先係上策
真係到最後無得再行 入去同出邊都一樣既時候 咪將黑警所有定罪真正 不理成敗咁真正實行

前線交俾你呢d剩係得閒屌嘅人
無人做指揮，目標係炸廁所，用遮對手槍，咁樣勇武你打埋我果份

咁後排投票靠你啦，只要不停咁投票，總有一日可以用自己選票投特首，諗起都興奮

所以你上左前線未？咁想推人出去

參選功能組別係為咗取消佢？
你有冇問過你選出嚟既人係咪要取消佢呀？

你地選出嚟既議員會繼續同人講法治未死
你地繼續ff投票可以解決所有問題啦

我都唔支持繼續玩制度，但咁多香港人都繼續話要搶攻，可以點？

每次一諗到已經付出左咁多既手足，我地仲要拖幾耐？佢地已經失去左自由，唔通真係要佢地坐10年8載先救到佢地？如果輸左，咁坐終身個d呢？

如果一早要玩功能組別，咁點解唔一早同勇武講明香港人係呢一刻唔會革命？點解2014唔袋住先去選黃絲特首？

講真，做唔到唔好勉強，誠實面前自己就得，又要叫口號扮曬革命咁先係致命傷。一直用浪漫主義去推人送頭，之後自己最大限度既付出就只係投功能組別。呢d叫咩齊上齊落？

所以有共識就一係全部勇，勇唔到就全部搶功能組別算啦，我心痛為香港押上自己前途既人咋，完全唔值得。

Freerider先會咁諗野

無人二元對立呀
依家個問題係勇武越慘犧牲得越勁，你班仆街就越龜縮呀
你自己諗下11月之前邊有咩二元對立姐？果陣可謂真正內外一齊做，依家呢？做內既人唔會做外，做外既勇武唔鋸你地投啲搞到佢地要衝既人入議會，仲要覺得投票可以完美解決問題

連邊個選都未知，問邊個？
問王維基？
至於你話問推果個，人地好似一早講左，你唔信都冇計

做業主既人緊係想做擁有更多物業既業主，點會想幫租客買樓？
同樣道理，劉細良、燒山等失敗主義泛民kol最多都係地產agent，佢地講既野可以代表潛在業主即係泛民政客（棍）咩？
再講，選咗佢地出嚟佢地會要求特赦、放人咩？提出公安條例減刑已經好清楚話俾你知佢地唔會咁做，佢地只係當勇武係condom。

你撐一班咁樣既人你都係當勇武係助選材料，用完即棄既condom。

中大理大比恐怖分子攻打 告左未

港共死全家

蕭生話冇事 安心d

Dllm

佢地叫人出去嘅咩？如果真係有人當勇武係condom ,一定係推人出去開花去死果個，民間記者會問卷調查話有7成以上對運動抱悲觀態度，與其話人失敗主義，不如話你唔現實會唔會啱d?
開頭就話和勇合一，而家peter攞料呢批垃圾就專咬和理非，全民有槍咪全民勇武囉

你話佢地係唔會提特赦提放人，呢個係你自己嘅偏見黎渣喎？
再講一個組織點都會有毒瘤，所以就要以其中一個人去推翻所有人，去假定一個行動必然賣港？如果全部意見都一致，泛民亦唔會分裂

推推推推推

up

反正都捉左，恐襲罪實上high court ，必須要有陪審團栽決，可以博下nullification ，點都好過啲坐7碌以下，得法官先有栽決權嘅罪。

我咬你哩D唔講邏輯嘅柒頭咋

唉,玩完,冇哂人生鳥

下次可能會有人直接做自殺式炸彈
反正香港坐終身慘過死

應承我 推上熱門 唔係我地就會輸

熱狗白票撚

邊個唔知多d 勇武會蠃面大d 但現實係好多人龜縮 所以要最大化佢地功用